邊個屋邨最多精神病人

逸東？

柴灣

興華？

有槍痴線佬

秀茂坪